亞洲人有冇可能練到隊長既身型

其實亞洲人係咪真係輸蝕？

gym房大把啦

係 西方人唔洗操天生都大
再操一操就好撚勁

睇落好唔天然 左邊正常D

胡Cfu

chulsoon

steroid

呢啲好快死

高過你又好快死,大隻過你又好快死,靚仔過你又好快死
咁連登仔咪個個都長命百歲

你上網check吓 通常大隻到咁都好短命

早排1日做1次掌上壓 3個月已經大隻到仆街 差小小變到the rock咁
嚇到我即刻唔再練 驚大隻得濟

大隻唔係問題，落力操點都得，高度先係問題

我一個星期做一下掌上壓已經大隻到嘔
唔敢再做

咁你又慘
做到條J咁細

絲黎

大隻還大隻 身（型）還身型 要操得靚 的確唔易 特別骨架細

佢條腰夠窄

駁唔到

比啲掙扎應該練到

揸揸輝算唔算

冇

出過國未 鬼佬本身多數瘦底黎
羸係羸係幾代人既營養方面

Gym房真係大把 仲要大部分都唔矮

無科學根據就咪鳩up啦 人云亦云

Arnold都仲健在

東亞病夫

好撚搞笑 真係咩post都有人9up

有去過外國gym room 就知
個撚個都美隊咁大隻

黑人仲誇張

不過美隊勁在個身收得好睇

但講肌肉量 好多外國做gym有佢level

同埋講少左 有美隊個樣 就算瘦到仆街都係會溝死女

你由佢哋啦

骨架有冇得做大？

閉合左冇

即係過左發育期冇？

我咪係

連登仔練到未打血清既身型

可以咁講，不過你見到既大隻佬有部份唔係大響骨架到。

the rock 16歲果時既身型都吊打9成9亞洲人啦
個骨架大撚到 個膊橫到

真係失敗者到邊一個點先會覺得係因基可以影響到咁大
一，人地幾乎係日日走去做gym，而亞洲人就走去課金png、食雞同lol；二，人地食好多supplement
最簡單，你睇啲鬼佬雜誌就知佢地係可以成本雜誌都係賣supplement廣告
係可以開一間鋪全部都係supplement
基因條毛咩，就算係基因，落咁重supplement，有超能力都得啦

仲未有隊長j 圖

大隻都要加高同靚仔先有用

外國人早熟

15 6 歲都入gym room操

做gym對佢地黎講就係好平常既事

冇d健身狗昆你錢 唔駛比d掙扎

係個文化下好易就會操

唔知係咪面型嘅問題
亞洲人有返d肉係必要嘅
但係太大隻就會好奇怪
林丹果種就已經差唔多

亞洲人飲食習慣先係重點

高登唔通真係靠認真討論起家下咩

身型應該有
不過樣就

成長期內唔做運動 又食埋D唔生肌肉既食物 可以點大隻

我覺得係樣嘅問題
樓下嗰個都好大隻
但就有陣柒味

練啦問

唔關事，美隊食素

好好笑

胡師傅！

有，人數仲好多，外貌甚似犬，我哋叫佢哋
黃種馬德里人

要有米8先有資格練

美隊得183高講到亞洲冇人夠佢高咁

我覺得supplement好閒 人地d飲食習慣先係重點，餐餐都多肉，日日食爆quota唔難，你睇香港，一日出街食已經營養不良，仆街掙到你盡，人地外國gym自己帶飯只係因為想keep體脂，你帶飯食係因為真係要食夠，帶少餐都冇
然後人地外國玩需要靠力量既欖球/摔角，10幾歲已經好壯，反觀香港，個個學生淨係玩籃球果d唔洗要力既運動，想操肌都係等大學先操

外國人普遍身形都真係會靚少少
當然好撚極端3 400磅嘅人都有
但普遍黎講好多人都幾鍾意做運動/間唔時又食下沙律
可能係因為係high school已經培養左做運動嘅興趣
聽個frd講好似話有做gym堂
同埋仲要唔係淨係男仔先會
身邊幾個女仔frd係會跑完步沖完涼先返學
講緊上9點堂
仲要日日都係咁
dllm個ass靚到
自問識人唔算少 但係香港真係未見過有人會咁有恆心
利：美國住

香港自稱183既多數得178左右

同埋身型同體態真係兩回事

鬼佬就一樣膊横面尖腳長已經收你皮

骨架已經取左大部分

巴打走呀!!!
七分食三分操，香港餐廳剩係識用飯質飽你班港豬，想生肉都難

我上下連登都笑到有6舊腹肌

不如真係俾心機操幾年先黎探討有無可能呢個問題啦
唔操就一定無可能喇

外國大把abc身形都好靚 根本就係文化問題 15 16歲開始做gym 營養夠supplement夠

大隻唔係問題，你都冇個好支架裝D肌肉

有就一定有嘅，不過唔係連登搵到囉

唔知點解咁多負評
坦白講 佢仲大隻過美國隊長
雖然樣唔算差 但拍埋美國隊長 整體感覺係差一截

隊長個身形根本唔難練
最難練係佢個樣

當然你可以拗話香港啲放題浪費晒啲肉啦
但起碼我唔見得香港人少食肉

有機會
你夠高 頭細 膊闊 腰幼就得

唔好搵籍口啦你班垃圾
骨咩架、D咩NA
唔操就唔操啦
好簡單
係外國大學（尤其英國），相信好多人都會見到好多男學生係first year都係瘦到條柴噉
根本全人類都係要付出先有回報，自己唔努力走去賴亞洲人DNA賴骨架
係，人地做運動文化係好過亞洲，基本上行過超市係會有一大個櫃係擺做gym嘅書，幾行全部都係肌男封面，入面唔係gay相，係講做gym指南
人地做gym有方向有方法有研究，買晒一罐罐粉係基本，我去過鬼佬fd間房，起碼有幾個大罐嘅粉做存貨
你久唔久仲會聽到亞洲（香港人）仲會問得出「會唔會唔小心操得太大隻唔靚？」，或者「操過龍」就知講嚟都嘥氣，根本對健身係冇知識

咁你要一日食3餐放題 做開gym既會聽過每餐有蛋白質吸收上限，最好分4-6餐食啦

咪係 走外國一轉不知幾多高低膊，同咪膊橫其實係靠練背同肩拉出黎

香港最大障礙係推銷狗同時間，唔係基因

research證實你係點食都吸收到
無每餐蛋白質吸收上限
除非你食到痾食到嘔

唔關事
後生仔有心既都可以操到CA個種既肌肉量
只係睇你操同飲食方法
叻曹唔落野用三四年時間一定得
但你講到有冇咁靚既身型比例
就真係關乎到天生個人既骨架生成點
不過現代亞洲人個比例都已經唔差得去邊

Btw 好多supplement其實多餘
大家唔好神化個作用
除左caffeine creatine

唔好番工，驚有錢得濟

對得住自己咪得， 有人鐘意瘦，有人鐘意壯，開心咪得。
但如果想大隻，唔該快撚d去操，咪撚響度怨天尤人

但高登認真個陣真係全部都高質
全部都用心認真討論

美隊副計其實好普通 佢地的確有種族優勢 唔洗點操已經有個形 係個顏值拉高曬姐
下圖係韓國某人 唔打針唔食藥 唔飲粉
你要努力既都練到既

啲comments酸撚到呢
係香港落街十個有九個瘦猛猛 唔講以為老母無俾飽飯佢食 又唔係高
到連登見到啲大隻post就話練咁大隻好快死
大佬啊 唔美國隊長你都至少 Tom Holland GG俠 或者張家輝個種啦
孱到咁 出街俾MK仔撩就淆晒底
所以話人地拎張M記圖串你地班loser唔係無原因

健美黎 特登搞到啲脂肪率勁低 btw好快死

金鐘國真係好堅秋

睇番以前神奇四俠，佢做火佬，都唔係好大隻

價值觀唔同，佢地唔求長生，但求有一個令自己滿意嘅精彩人生，有d野後生唔做，到老做唔到。

其實佢根本唔算大隻 成班人見到傳媒咁吹又跟住吹

natty

商業活動黎姐，早排d avengers宣傳洗腦式咁

操左半年，差不多有恩尼斯達身形
你問我答

隊長係AVENGERS 3完全係工兵一名

籃球唔洗要力

亞州人SET返個目標練返李小龍果種杆條身型會實際D

第一係testosterone level
Nutrition 其實係第二

香港人練呢種鋼條會比教容易

玩具出咩力?

走去賴DNA賴骨架
就算真係有影響
咪又係要操
鬼佬要操到咁大都係要地獄式，cut乜cut物，每日都幾個鐘做單位噉操，一個月幾罐強白粉，每日十幾隻蛋白先操到噉，演員就更加啦
客觀睇，鬼佬的確係多啲時間嚟做gym，香港就ot都冇晒時間。鬼佬真係操係真係成日畀晒去健身都仲得，亞洲人操多個幾鐘都冇時間陪女朋友，鬼婆同條佬一齊操當拍拖，香港仲係到影緊個韓式極邪惡芝士
係文化方面又係，有人會話操得多唔靚，over咗，嗰啲程度都叫over，鬼佬聽到真係笑死。但公道講，香港都有人會做gym，但最後依啲人操完又俾人屌唔夠高、唔夠靚、唔夠橫，根本成個文化都係畸形，反而仲有人話少大隻係因為亞洲人DNA

唔討論佢大唔大力 強唔強壯
佢個身型完全唔係大隻
咁當然對比連登仔就好大隻

認同
喺香港完全唔咁掂健身同美容
好似全部有陰謀咁
痴撚線

最緊要你有堅持

剩係啲港女話鍾意男仔個肥仔波同肚腩已經夠奇怪
唔係話質疑佢地既品味
但呢個taste完全違反生物學既原則

幾個鍾做單位反而唔生

我以前都以為外國人真係成日操，其實真係未必成日，係分段去操，務求下下實淨唔係鳩 FING FING

太多香港人去 GYM ROOM 根本唔係操，又或者借晒力用慣性 FING

利申︰之前一日操三個鍾，結果比鬼仔朋友屌，家下重新玩過

一個字講晒

大部份香港細路。發育時期吸收唔夠營養

亞洲人真係點練都好難夠外國人咁"好睇"
因為有個死症就係亞洲人比例上腳短.....

講緊既係肌肥大既力量，你洗唔洗禁低條友令佢上唔到籃，唔洗，體能同肌耐力取勝，打籃球操大隻係完全多9餘

岩，OT真係仆街死，10個朋友有9個都唔做運動，試過早餐食得heavy比fd笑，覺得靜係哽一塊包先正常

仲有。港豬至愛既沙爹牛面其實零營養

靚仔睇落係大隻d

咪撚賴啦，你睇真d隊長對腳根本唔長，個膊都係得3個半頭闊炸，大把人都有啦，你比佢個肩斜fake撚左啦

D沙爹牛麵係用即食麵，on撚9

港女思維：肥=大隻，咁你用溝女角度諗操大隻溝女真係唔及食肥自己化算

因為自卑 驚條仔身形太靚配唔起
世界觀又細又悶 乜都冇乜興趣做 唔想跟條仔操 攞埋啲垃圾藉口 話咩驚練到一舊舊
唔通對波同個肚既脂肪成一線又好撚靚咩
冇波都要有腹肌S腰靚股啦 個個都鬆palpal

咁gym房有真係好多矮撚
骨架又細
點都操唔到美隊噉

有D野係天生, 係真係有research 做過
身體組成，骨骼肌質量的排行：黑人>白人>拉丁美洲人>亞洲人；男人>女人
先天係有差別, 當然後天影響一定有,但你會唔會同黑人鬥跑步?梗係鬥游水啦,講左咩,自己諗下

你就港豬喇 港豬最憎既脂肪同鈉等等都係營養黎
脂肪同carbs吸收量低更會降低體內雄激素 減低增肌成效
真正既敵人係糖 因為影響胰島素 令你吸收過多脂肪
健身最有效既餐單 就係靈活既餐單 姐係junk fd，clean fd都有
前提就係要花時間研究營養學
一般茶餐廳既沙爹牛面junk fd黎講都唔算差架喇 到你識玩你就知 冇最好同最差既食物

有兩個台灣朋友。
1. 170cm，65kg，練左十年，基本上24/7，每日起碼三小時，蛋白質日日爆，有用藥。
2. 173cm，67kg，練左四年，都係基本24/7，每日約一個半至兩小時，蛋白質日日爆，無用藥。

兩個去比健體，2的成績都比1好，話DNA/天賦無影響哥D真係得啖笑。

打錯，唔係24/7，想講365日。

咁佢地既訓練質素都係好決定性既因素黎既
好多廢老日日出入gym 9推9拉
一個識練既每個禮拜練三四日 每次個幾鐘島
邊個成績會好啲？無論係邊個時間點都一定係識練果個啦

試下食少d飯
將個quota拎黎食雞胸肉 keep住咁食起碼睇落唔瘦

有時DNA真係有差別, ching 唔好爭論呢個問題啦 假如每個人都一樣,點解運動比賽有分高低, 佢地夠係人人狂操

香港人有佢咁既身高
但有佢個種毅力

我冇反駁哩點 係指出個歸納論證唔強啫
後天功夫先應該看重 各位ching加油

秋成勳都正

後天99% 天賦1%
但個1%>>>>>>>>>
99%

其實香港人係唔操
就算骨架細操大隻都一定好睇過大骨架唔操

一直想問
亞洲人就話覺得美國隊長大隻姐
但鬼佬咁多米九 大隻佬
都仲會覺得隊長大隻？

Ching 錯曬喎 想增磅係要食多啲碳水 你仲叫人食小啲飯 你唔識咪教壞人好嘛

可能佢地覺得唔靚仔既人都唔係大隻

根本係樣子問題

牛肉...

大把港女鍾意真大隻喎

泡仔都有啦 泡菜周圍都係gym room

美隊根本係靚仔 大隻其實算係普通 係外國gym 房好多人都有 even Asian

麵同汁 同幾塊仔牛肉

你睇黎香港d黑鬼難民
d大隻種真係又乾身又有線條

問題佢難民邊有咁多閒情去健身計劃

先天優勢真係唔係講笑

人地無好野食，身型都咁好

你搵個電子磅磅下d 牛肉

睇下有無10克

DNA論收皮啦
唔係講冇分別
而係practice上
全人類要練到嗰個size就一定要狂操
你搵到個人類好似亞洲人噉娛樂淨係玩電子遊戲、行街睇飯、通頂、唔做運動，都有美國隊長咁大隻先出嚟賴DNA啦
依個根本冇得賴

淨係「咁多閒情」就知文化差異啦
一嚟亞洲人覺得做運動（郁下）都要有「閒情」去做，仲要一定要join gym plan。你娛樂玩食雞，人地娛樂係公園玩架做運動、打波，淨係依樣已經係分別啦
再者你真係未見過瘦嘅黑鬼，你出下國，去啲多黑鬼嘅國家，唔難見到身形走樣嘅黑鬼，有大肥婆有瘦到條柴噉嘅，睇返大啲sample size就會冇咗依啲幻想

唔係亂quote就叫有說服力

失敗者賴先天嘅心態真係好核突
先唔講人地係咪真練定影相呃like你都唔知啦
隨便上下啲gym網都九萬幾個健身錯誤指南
隨便舉都講到有咩因素影響，姿勢、強度、次數、休息時間、營養，用錯力、用錯重量係浪費晒啲時間。依啲細節其實係重要
一句講晒啦，健身係要學，唔係鳩推鳩推

可唔可以比我摸下

一岀親電影就有呢個Post

健身係有學問
啲賴DNA嘅無知到好似農民求雨噉
簡單比喻
你種田係可以賴品種
但係你用落錯肥料、用錯方法耕種咩都種唔出啦
而現實亦有例子係你個「品種」都種得出花，你跟足人地噉操噉食先出嚟賴啦
仲有咩好賴？賴要努力多啲？現實啲啦，如果你做到人地一半都大隻到起碼一個碼啦，到時你就唔會想出嚟睇啲人廢噏咩「DNA論」

樓上位巴打好欣賞你咁樂觀
呢啲先係健身教練既心態
但你唔可以否定dna論
講緊既係 你既dna 決定左 人既極限+到到極限所需要時間

Asian & white 本身體內testosterone level /hgh已經唔同
冇用任何steroid + 飲食+作息全部一樣既時候
一定係white贏先

唔講懶唔懶，剩係時間佢地都比香港人多

大家睇法唔同啦
我睇嘅係健身（尤其講美國隊長個身形）根本只係一個好低嘅標準
用唔著「人類極限」依個咁神聖嘅term
on99，健個身講極限 健美先生都未會用極限依個字啦
最簡單，你係gym room抽個人出嚟同佢一齊操，你都會覺得佢極限多過你，DNA好過你
根本你賴嘅嘢後天影響因素最大（起碼係依個咁低嘅標準）

Hulk都有啦，不過好多矮嘅baby size

講大隻首推hulk

咁巴打點睇入面D內容?

美國隊長咪又係靠打血清先大隻到

都係個句
先天的確係有差別
但容易d理解的話，我當0-100係瘦到大隻

黑人可能唔練都有30
鬼佬唔練都有20
東亞人唔練就得10

而極限可能係
黑人90
鬼佬80
東亞人70

而大家都認為已經好大隻既定義，可能係50分左右
無論黑人、鬼佬、東亞人都可以做到50分

你話練到好大好大好大隻，東亞人可能係冇咩可能
但一般出得街已經好大隻既，人人都練到
只係黑人可能用少d時間心機，東亞人要

一句講到尾，都係恆心問題
依家唔係要你好大隻
根本係香港，鋼條已經夠哂

成日拎d健美比賽既比
先唔講普通健美比賽，東亞人都大把人拎到獎
更何況一般出街著衫好睇d囡囡鍾意多d既個種身型，真係練都練到
難係難，但健身不嬲有付出就有成果

d人一個月都練唔到就話東亞人大隻唔到
唔通鬼佬由16歲開始操左6年先好大隻又會同你講?

邊有可能同到白人黑人鬥

同樣係新手，人地一舉已經重亞洲人成倍

無事先天定後天遠遠都追唔上

當你地仲係度話隊長大隻

但係外國，好似hulk個種先叫真大隻

果種係亞洲人出現度已經係好撚少

但係，做gym係同人比既咩？

你覺得你做完gym會比你之前好睇左

就做啦

人地做得幾靚都好，個身體都唔會係你架

比黎有撚用咩？

其實就算張家輝同彭于晏身形都大部分人做唔到啦

你有冇去過外國 根本大部分你覺得身型靚既都係做gym 大把冇做gym既瘦撚

入去外國健身室 隨時有一半人有佢既身型
仲唔少大隻好多

好好奇鬼佬睇佢拉直升機果幕
會唔會覺得依個Size有咩咁特別

加埋好多鬼佬LUNCH食兩個鍾
就會拎一個鍾多D去GYM 然後去先去食野
香港冇可能
唔係係大城市返工/商業
通常都7-8個鍾點都放工
成日去都撞到一班郵差一放工就去GYM
講緊當時只係3點

但事實都係DNA 有優勢既人的確係會影響進度

仔真係唔知
但女見到 佢又咁靚仔
一睇就濕晒啦

你既意思係隊長本身都咁瘦 都操得起變依家咁大隻？

人地拍呢個鏡頭應該唔係想拍佢啲肌肉爲主 係想表達佢對巴基既基情同隊長呢個角色既力量
係香港人先從第二啲角度去睇套戲啲鏡頭

一睇就知落過野

似係好多鬼佬都睇佢肌肉

就算真係早死都好過條傻仔，人又蠢又細粒又樣衰，長命百歲都冇用啦

人地連電競選手都日日做gym，香港個啲真係得淡笑，連香港啲運動員都冇佢地咁大隻

你打咩籃球唔洗用力？人地外國啲高中籃球員個個都大隻到仆街wo

大隻過運動員又點

文盲？咪話唔關基因事囉,人地日日做gym
係唔明定唔識中文，仲要俾粒膠我

係你拎運動員嚟講九唔搭八
＂連香港啲運動員都冇佢地咁大隻＂呢句野有咩作用？

咪話香港冇健身文化囉大，我以前中學校隊到而家大學做運動班fd都唔係成日做gym，咪冇人地咁大隻囉

成班吹到外國gym房有一班有隊長咁大隻
認真問一句，其實你地有無入過外國gym房

描述下

日日去

其實搵得佢拍戲，佢係鬼佬中都係大隻加操得好睇果種
咁唔同地方唔同時段做gym嘅人都唔同
但如果講平民化gym room，我就幾肯定咁講佢大隻過絕大部分做gym鬼佬

我會話佢大概係top 20% 左右 每日去gym 一定有d差唔多level 只不過佢真係靚仔同幾好睇

拎d本地既大隻籃球學生黎睇下 好懷疑你有冇打過波

咁你拎外國欖球員比做咩

香港欖球員都一樣用身型屌7你啦，不過香港冇咩學生玩

要幾撚無知先可以話基因真係影響唔大

冇人會中意

香港點會做到
所有野黎到香港就變曬商業化 你想做GYM? 好！作尻你一筆 等你做都冇心機做

見到d on9未撚盡力過就係到賴基因得啖笑
基因可能真係有影響,有d人小腿天生粗你拍馬都未必追得上
但唔該係你操好食好之前都唔好成撚日將基因掛係唇邊

戇鳩仔 你當supplement係神藥？

賴基因不如話文化唔同

風氣已經係好大問題
Sales狗醜聞多
Gym又唔係多 又唔係大 又唔係機多 又唔係'正常價錢'

顏你老母值咩

每天都堅持掌上壓100個，仰卧起坐100個，深蹲100個，跑步10公里，依加變左禿頭

想知其實係咪練得太勁 就會變禿頭?

太多雄性激素

然後就禿頭

係外國三個唔同城市住左6年
大把

咁多on9說話好似話咩「唔想操到一舊舊唔靚」「佢操過咗龍」就知好多香港人對健身嘅無知程度係農民求雨嘅程度
以為健身係講鳩推冇知識冇技巧
唔怪得啲大隻佬（正常操得多少少）都唔會受人尊重
根本唔了解，自然唔識尊重，自然少人會塊追求
操過下一兩個月、半年水平嘅肌肉都可以自拍全身呃like就知根本個風氣有問題，啲亞洲女又會受先攞命
唔洗多，陳奐仁減嗰少少就當神拜，真係大隻嗰健美先生就話一舊舊唔好睇

我相信講風氣好多香港人一下就明，音樂界又係咁上下，真係有研究過音樂技巧、曲風嘅就唔好聽，k歌羅生門嗰啲就好有深度。食嘅，有心煮有層次嘅菜色冇人識欣賞，五星西餐話貴、份量少，反而咩垃圾都加芝士加辣嘅韓菜、川菜就話好味。
個風氣唔係欣賞好嘢，自然冇人會花心機追求啦，之後就賴返DNA 話咩香港人華人DNA做唔到好音樂、冇好食嘅餐廳。同健身風氣真係同一道理

啲基因論支持者一定spin去話人「覺得冇影響」㗎
事實係一直講緊最大影響係風氣、知識、文化，依啲先係主因過佢地賴嘅基因。
佢地當亞洲人同歐洲人係兩個唔同嘅科嘅生物呀？要有發展嗰個程度嘅肌肉量根本用唔著講咩基因優勢，你冇可能練到咩？最簡單，女人先天肌肉發展係差啲啦嘛？但要健身女人都可以大隻過好多男人，有冇女人出嚟叫春話基因問題基因問題噉？有掛，可能係啲女權撚想同上帝講啦。係講努力㗎啦，係都要針住「基因優勢基因優勢」嚟講，想表達咩？想表達人地係唔洗努力定係你努力過人地好多但上天唔公平？

現實啲啦，「你出嘅力少過人都大隻過人」係值得自豪㗎咩？定係覺得「你付出多過人但冇人地咁多回報」係好值得叫春？依啲說話我只係覺得係失敗者

咁講啦

黑人白人亞洲人天生肌肉量可能有
4/3/1 咁樣

人地係天生勁啲 但唔代表無得追囉